覺唔覺啲人話端牛節就要食傻好撚染？

耿笑

又傻又染
你就真係好撚柒喇

難分具興假

端乜撚嘢。。係瑞牛節呀

瑞牛節唔食傻食乜?